var tagInfo = [{"tag":"morgon","score":6,"maxScore":6,"question":"Dricker du söt dryck eller äter söt yoghurt till frukost?","answer":"Ja"},{"tag":"morgon","score":2,"maxScore":3,"question":"Hur tar du dig till skolan?","answer":"Buss"},{"tag":"Tidig eftermiddag","score":9,"maxScore":9,"question":"Hur många gånger i veckan tar du mer än en portion till lunch?","answer":"6 eller mer"},{"tag":"Förmiddag","score":9,"maxScore":9,"question":"Hur många gånger i veckan tar du mer än en portion till lunch?","answer":"6 eller mer"},{"tag":"Sen eftermiddag","score":9,"maxScore":9,"question":"Brukar du handla dricka godis/snacks på vägen hem från skolan?","answer":"Ja"},{"tag":"Sen eftermiddag","score":0,"maxScore":6,"question":"Sover du en stund på eftermiddagen?","answer":"Aldrig"},{"tag":"Sen eftermiddag","score":2,"maxScore":6,"question":"Hur många dagar i veckan leker du ute/går ut efter dagis/skolan?","answer":"4-5"},{"tag":"Tidig kväll","score":9,"maxScore":9,"question":"Hur många gånger i veckan tar du mer än en portion till middag?","answer":"6 eller mer"},{"tag":"Tidig kväll","score":3,"maxScore":3,"question":"Har ni kastrullerna på bordet då ni äter middag?","answer":"Ja"},{"tag":"Sen kväll","score":3,"maxScore":9,"question":"Hur många kvällar i veckan äter du ett kvällsmål?","answer":"1-2"},{"tag":"Sen kväll","score":2,"maxScore":6,"question":"VIlken tid går du och lägger dig?","answer":"22.00-23.00"},{"tag":"Natt","score":0,"maxScore":3,"question":"Blir du störd av mobilen under natten?","answer":"Nej"},{"tag":"Natt","score":0,"maxScore":6,"question":"Hur många timmar sover du på natten?","answer":"8-9 timmar"},{"tag":"Natt","score":2,"maxScore":3,"question":"Snarkar du?","answer":"Några nätter i veckan"},{"tag":"Förmiddag","score":2,"maxScore":6,"question":"Hur många dagar i veckan äter du mellanmål/snacks innan lunch?","answer":"1-2"},{"tag":"Tidig kväll","score":3,"maxScore":3,"question":"Går du på någon sport eller annan fysisk aktivitet efter skolan?","answer":"Nej, aldrig"},{"tag":"Hela dagen","score":2,"maxScore":2,"question":"Har ni tillgång till snacks/godis i hemmet?","answer":"Ja"},{"tag":"Tidig eftermiddag","score":0,"maxScore":3,"question":"Hur ser din typiska lunchrast ut?","answer":"Leker med vänner utomhus"}]